「解放香港 時代革命」

終於出老解喇
係咪可以改改我哋個口號
解放軍本身都係革命出身

係咪可以學下佢地接被
英文繼續叫 Liberate Hong Kong

推